(有圖)一句講哂 細妹林明禎定家姐林詩枝?

why not both

推下佢先

jed

好撚正 btw家姐好似正啲，紅唔先有啲可惜

起雙飛

明禎

諗起都扯扯地

家姐好似正啲

明禎cute咁多

嘩，條女好索呀⋯⋯⋯⋯

明禎有初戀feel
但家姐又有人妻feel
好難揀得落

呢張個樣好嬲屌好姣

升球大墊

巴打覺得邊個大啲

Both

係人都知假波 使鬼升

你地全部要呀妹 家姐我黎啦

一定係明精

啱啱查左下家姐資料.哇屌原來真係正到不行同阿明禎一樣好撚好身材

假既咩 又唔係幾得睇得出

隊長

假㗎d奶

下？岩石咁都睇唔出？

🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯🗯

巴打講緊家姐定細妹 定係both

啊妹好馬拉
家姐好日本

明禎sure

佢老母

好撚正 衰假波

識食 佢老母同家姐都正過佢

妹似台妹
家姐正啲 唔似假喎

明偵

好肯定細妹整過容

不過整得幾好睇

加埋老母三飛

一定係家姐

痴線 老母都keep得咁好

明禎！！！！！

林CG

細妹一開始ig話唔考慮做藝人
冇幾耐就走咗去台灣唱歌

我都想推吓佢

今晚起雙飛先

家姐咁重蝗味既

緊係起雙飛啦

三飛

家姐去過日本留學，識日文架！

馬拉再溝啲日本

妹!!

家姐

家姐啦仲使講

我要老母

2條女都正撚到

馬來妹點解咁正

台妹同馬拉妹都好撚高質.反之香港

家有女友情節
先食細妹再媾家姐

有咩理由唔揀明禎

both

3Q

識食

家姐啦一定
就咁聽家姐呢兩隻字都贏左條街

就算佢係平胸都會簡明禎

唔識揀 both

其實林詩枝個樣一般啫
無明禎咁標誌，咁靚

個樣無咁膠
波又無咁岩石
家姐

你話明禎整容我都信，因為佢個樣真係好完美
但係家姐又唔同講法，又可以純又可以性感，仲要睇落純天然

做咩家姐粒lin 三角形

假波？不了

細佬